求救 電掣問題

屋企有部電器電線斷咗，已經掹咗個插蘇落嚟，但係個電掣仲打唔翻上去，test button 都冇跳出黎，想知係唔係咪好大件事

同有冇得救 利申：咩都唔識